突發！有個傻仔係荃灣跌左airpod

無錯，果個就係我⋯⋯

琴晚7點到10點係愉景新城一粥麵食飯同隔離荃景圍打波，唔知幾時跌左

普通白色盒airpod, 入面有齊2粒耳機。打過去餐廳同體育館都無，有無可能有全能連登仔見過

執到可唔可以比返我 薄酬
Tg: @getwellsoon

我無野講

Push

Find my phone?

咁平買過啦

睇過了 最後上線日期都是果日9點愉景新城，之後就無了

幫推

成日都有個傻仔xxx，無錯果個就係我⋯

你地係咪以為咁樣好可愛？

我覺得好撚煩

airpod 連左另一部機你係唔會知
佢只會係連接有你icloud既手機時先會更新位置
所以當已經比人拎走左啦

耳機又無識認既
電話唔見都搵唔番。耳機88

係覺得自己on9